【一地兩檢】民主派斥抽議程改審無約束力議案損互信 玩弄議會運作

【一地兩檢】民主派斥抽議程改審無約束力議案損互信 玩弄議會運作
2017-10-17 12:31字體： A A A

特首林鄭月娥今早出席行會前表示，由於時間緊迫，運輸及房屋局局長陳帆明日將於立法會大會上，提出中止已進入委員會審議階段的《2017年印花稅(修訂)條例草案》辯論，以確保政府就「一地兩檢」提出的無約束力議案能如期在下周三（25日）進行。

民主派會議召集人莫乃光指，民主派對此強烈譴責，批評政府聯合建制利用議事規則來玩弄議會運作，嚴重損害特首和他們之間的互信，反映林鄭無心與民主派修補關係。

（圖片來源：蘋果日報）

分類：香港｜編輯精選｜即時新聞｜發表於2017年10月17日 下午12:31
請支持我們持續發展，透過PayPal或其他方法贊助我們！
金額： PayPal － 更安全、更簡單的網上付款方式！

咁反枱未呀

算啦，777每人比左幾十蚊交通廢，大家唔好反咁多政府啦